腹瀉 嘔吐 發燒 有冇人知咩事？

前日食過生蠔
今日凌晨4點突然好想嘔起咗身
有少少發燒,肌肉痠痛
食乜飲乜都嘔

利申人在外國聖誕睇唔到醫生(好多放咗假),而且依邊睇家庭醫生要book提早咗先
咁小事去醫院又比人鬧/趕翻出嚟
有冇人知咩事？我自己去藥房買藥頂住先

*家庭醫生要提早book咗先*

食物中毒？

腸胃炎囉屌，生蠔呀你食

感冒菌入腸

買d 寶礦力嗰d飲啦，屙哂d菌佢，發燒食退燒藥。訓多d

似腸胃炎
買啲寶礦力飲先，再搵醫生啦

愛滋

我老友尋晚食完buffet都同你一撚樣
又痾又嘔無數次

本身係有少少感冒底

唔該ching 我一陣試下

多謝ching,我一陣試下

我前日食生蠔到嘔有大約48小時左右
所以我唔清楚關唔關蠔事

我朋友有同我一齊食同一碟蠔(每人3隻), 三個人分
只得我有事
好辛苦

咁每人抵抗力都唔同
本身少少感冒 代表身體已經同感冒菌打緊
再食唔清潔嘅生冷野 好易中

你食腸胃藥加埋感冒藥穩陣
外國地方凍嘅話一定要注意保暖

唔該ching
多謝關心
連登有愛

腸胃炎嘅話24小時內就中同埋會嘔到攬住馬桶瞓咁濟 應該唔係
利申: 因為腸胃炎入過三次醫院

咁我又冇咁嚴重
應該唔係腸胃炎
我6個鐘內嘔得4次
每次20分鐘左右

腸胃炎？
我早排都係咁
我仲要剩屙唔嘔以為唔會係
結果去睇醫生，個醫生話腸胃炎
巴打飲多啲能量飲品

我睇過幾間supermarket
冇寶礦力賣
有啲咩外國有嘅飲品可以取代
運動飲品？

好似沖鹽水都ok

腸胃炎 千祈唔好食粥，食麵包，飲寶礦力

我覺得近排身邊好多人肚瀉，懷疑真係食左好多大陸豬。

我依度冇寶礦力賣
成個town都揾唔到
Lucozade 得唔得？

Thank you

巴打去睇下醫生好啲